女警涉洗黑錢提堂 沒親友協助未能交出保釋金 要求出去撳機 杜浩成批准

再有警隊人員涉嫌知法犯法。隸屬東區刑事調查隊的女警涉嫌於2019至2020年間洗黑錢，涉款共逾53萬元。她上月被拘控兩罪，案件今早於觀塘裁判法院提堂。辯方要求暫緩答辯，裁判官杜浩成一度下令將涉案女警還柙，直至她交出一萬元現金保釋才可離開；及後代表律師要求讓被告「出去撳機」，杜官最終批准她先行外出，24小時內交出保釋金。

杜官同意將案件押後至3月1日答辯，但下令還押被告，直至她交出一萬元保釋金。代表律師隨即表示沒有其他人能協助被告，要求法庭讓被告「出去撳機」。杜官接納要求，改為被告於24小時內交出保釋金便可。

嗰一皮都係黑錢嚟,狗官係共犯

佢洗得太早
如果遲多些少再洗
根本拉都唔會拉

份工做到連親友都冇

重點：斷6親

正宗衰到冇朋友

果然係社會敗類

無親人朋友

坐硬大飛啦

抵啦

洗黑錢都用到銀行服務唔洗依法辦事咩

無親友，同事都有掛？
呃埋咁多ot錢，一皮野都唔肯借

抵撚死

連黑警朋友都冇，抵撚死

點解會查到？不能包容嗎？

說好的凍結戶口呢？

點解會無朋友！

割得幾快

果然係黑警

事不關己點會幫
仲要幫個犯比

問題係竟然俾佢出去撳機

杜浩成偏向重判社運
係曱甴老友記

根本無保釋金不嬲都係還押等到有

沒親友協助

知法犯法

洗黑錢仲有得用atm

你突破盲點

凍結左銀行未

深圳灣大搖大排行上去
考埋公安過兩年就落嚟砌個官老母生豬肉

黑警無朋友
你還有黨阿

禁啲黑錢出黎交保釋金

『沒親友協助』？ 證明黑警眾叛親離

一個親友都冇
最希碼班撐警藍屍呢？？

洗黑錢點解無凍結戶口？

係囉
真係洗黑錢居然冇凍結

53萬黑錢
唔好再少啲

就算全家死哂，佢啲同事實未死哂嘅

同類: 要番工 不了

平民就係
黑警有特權

龍過雞年

做咩咁慘埋唔到堆咩

如果著咗草邊個負責？

公務員同人借錢好似好麻煩架

想個案情點樣洗黑錢?
份工幾萬唔夠洗咩？

黑狗洗黑錢點解唔凍結戶口呀

杜浩成又上返水啦

藍屁去晒邊？

黑警唔會對自己人趕盡殺絕嘅

問題係洗黑錢居然冇凍結戶口

乞鳩人憎

洗黑錢都未凍戶口
許生唔上庭就凍佢十八代

話說依單正常會判幾多 有冇法律界人士答到
唔好計佢係狗既情況下

後數唔得？

出去撳都得
咁留低洗碗得唔得？

可能係警隊內得罪人

可以出去禁機, 咁依24小時算乜野?
免費保釋???

你知啦
幾多你爭我鬥呢d
不過唔怕啦
第時全部比上面人取代 欺壓

下 借財仔最多就係警察呢個職業喎

斷六親

痴線
出咗去唔返嚟點呀？

花姐？

冇錯呢個先係重點

如果一般社運人士保釋都冇 唔好講出去撳錢

好女唔當差

咁都唔凍結戶口

想做逃犯？

無親友

有潛逃風險都只係一皮

你估返工叫兄弟師兄真係就係兄弟咩

差婆有特權

得罪大sir 或者同隊既人

佢肯定沒睇PTU機動部隊 呢套戲
打犯 借貴利 叫雞 全部差佬做齊

犯洗黑錢罪既人仲可以用銀行, 未交保釋金就可以離開法庭, 連護照都唔洗收, 對一個誠信破產既人真心相信佢離開是為了回來, 杜浩成真係清官

黑官黑狗黑政府

唔記得比疏通費

同事都係藍
藍特性就係自私

眾叛親離

洗黑錢呀大導唔係話要凍結戶口既咩？

洗黑錢哦，咁點解戶口冇畀涷結呢？

會唔會仲出到境?

死黑警一定有犯法啦 死狗官同罪犯咁撚fd

裁判官杜浩成押後案件至3月1日再提訊，批准女警以 10,000 元擔保，期間不得離港，居於報稱地址和每週往警署報到一次。

女被告區嘉曼（46歲）被控兩項「串謀處理已知道或相信為從可公訴罪行的得益的財產」罪（俗稱洗黑錢），分別指她於2019年10月15日至2020年2月18日；及2019年12月12日至2020年2月18日，在香港與名為「Mercel」的男子串謀，知道或有合理理由相信兩筆分別156,565.60元及374,145.74元款項全部或部分，直接或間接代表任何人的從可公訴罪行的得益，而仍處理上述財產。

控罪書並無顯示被告職業，但其報住地址為紀律部隊宿舍。據悉被告與丈夫分居，育有兩名子女。

D黑警點會去聽審
一陣燒埋自己，畀人當有洗黑錢
(我有理由相信唔止佢一個洗黑錢)

畀佢24小時時間走佬返大灣區囉

主親可能幫手去搞着草

你啲手足呢？

用黑錢擔保？

女警冇朋友幫都算,同事都冇人幫
一定係剷青tb 樣

斷六親係狗既特色

有啲唔明，即係依家銀行見有50幾萬交易叫大額就會報上去俾狗知？

全家死晒定係割晒

洗黑錢 唔使凍結戶口

杜浩成判就唔驚啦，條友都優待黑警多